Documento gerado sob autenticação Nº KVN.238.001.JRO, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8040                  de  08/10/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Homologar o parecer que aprova o servidor técnico-administrativo MARCELO PIZZUTTI, ocupante
do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, no estágio probatório cumprido no período de 07/10/2015
até 07/10/2018, fazendo jus, a partir desta data, à estabilidade no serviço público federal.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
